老豆搵仔做野？頸插利器

咩事

好驚 宵禁未

提防炒車 睇清楚先

巧京京

被人插嘅係咩人

等佢調查係咩人

應該未有消息

莫非真係有接放工行動？

係咪狗

新聞話5點
5點係警放工時間？

係差佬對家仲唔打鑼打鼓講咩
而家係驚自己友俾黑社會尋仇多啦

push

好驚 唔敢出街
日日都有人打人 呢家插人添

唔係自己插自己咩

source?

灣仔神秘男闖文具店 擸鉸剪插頸重創

今日（8月1日）下午5時許，一名男子突然闖入灣仔春園街一間文具店，擸起一把剪刀插入頸部，並拔足往莊士敦道方向逃去。當事主跑至莊士敦道112號對開時，不支倒地陷入昏迷，有途人誤以為有人從高處墮下，慌忙報警求助。

事後現場地上遺下大攤血漬，救護員接報趕至，將事主送往律敦治醫院搶救。警方正調查事主身份及事件原因。

source:

佢唔係自插咩
唔通有狗收$暗殺自己

死亡筆記

希望係狗

自插

自插
點解唔死前做啲實事

一定係黑社會仇殺 lol

自殺

［接放工？］男子頸插利器 滿身血倒卧灣仔街頭

藍絲：肯定係黃絲廢青做架啦，估唔到班後生仔已經失控到咁既地步，到底美國俾左幾多錢你地要咁樣去殺人呀，個社會已經夠亂夠恐怖啦！支持警方嚴正執法，立即緝拿黃絲廢青兇徒

自插又點會逃去

我都唔明
鬼上身除左

傷者有機會係休班警

犯人都好大機會係休班警

究竟係自插定被人插
邊撚個傻閪寫呢單新聞㗎
寫到1999咁

係 愈睇愈唔明

咪屈，鍵盤戰士9up就有份

... cls

屌你咩，屈得就屈

我都以為自己有閱讀障礙睇多幾次

喂呀 叫香討班人唔好咁痴線啦

推

Match

可能係BK

如果有義士插到人流曬血我諗得把口d死傻閪唔敢出聲

灣仔有間美沙酮診所
附近長期有道友
似HIGH大咗自隊

呢套野好撚正

自插喎

唔敢出街返工啦